所以話差婆先最勇

綠龜中最細粒應該係隻差婆，心心不憤尻衝想拉人俾人係咁扯番黎

唔好得罪女人，好惡架

做得差婆點會係淑女